如果比你食一種動物嘅肉 你會想食邊種？

唔知點解想試下象

人

馬嬲算啦

樓豬

港豬

唐僧

渡渡鳥 絕種咁快 應該好好食